比健身公司伏左，如何是好

琴日行mk興過創興，見到有個fac sales話最後1份傳單，問我可唔可以幫手攞，等佢可以放飯
問佢果間係乜，佢唔答，直接拉我上去，之後2個鐘疲勞轟炸我，叫我個身體驗查，之後屈咗我買2個package ，1共$7000
出去google過先知呢間野係黑店，冷靜期未過，想退錢，可以點做

今晚打飛機，之後再打老虎🐯

屌你老母弱智仔

假膠唔答

冇單冇據，我話我老豆係習近瓶呀

點退款，有冇成功例子

有單

搵媽媽幫手啦

圖呢

[img]圖片網址 [/img]

你up 圖張圖大家慢慢傾，否則自己down 機，ok?

Do you understand me?

down機

帶呀媽上去

fac？

我都比人拉過上去 真心唔知點解上之自己走得甩
搞到我要改埋電話號碼

我見D人係咁打開，新會然？定肥絲分身？仲玩錯別字

唔係肥絲囉

邊個咁打開

點走到

聽日拎返佢比你嘅任何野上去話搞退款 唔好掂任何設施

係

搵多個人陪你上去叫退錢，7日內包退，否則可以報999 或者打1823 找銷委會

試過

究竟佢上開咩論壇

樓主，合約應該有七日冷靜期，搵朋友陪你，番去退款

真係多弱智仔

洗唔洗帶多個friend上去傍住，驚冇人理我

高登D人係咁打，我照跟機，犯法呀

從來冇人咁打 你做乜鳩

有緊係帶啦，你擺明小學雞被人昆，仲自己一個上？

七日都冇

咁趁冷靜期內番去退款，再唔係就報警

死開啦肥絲，我上討論區打乜，關你撚事咩

我都已經比佢昆咗去磅晒重 又分析乜乜乜
我話我趕時間 佢話唔係阻好耐
跟住轟炸我一個鐘
我話你又話唔係阻我好耐？
跟住係咁比Discount 我
我都係重複話你阻住晒我啲時間
真心驚 所以都係改埋電話號碼免麻煩

笑死

怪就怪平時唔睇新聞，唔上連登

柒咗又用“關你撚事”大法

試過伏左上去
話趕時間留個假電話就走左

佢恰我趕時間，迫我就範

又幫唔到樓主手，又捉錯字，你D低質會員幾時死呀你老母。

咁巴閉又學條肥婆逐個post 捉人錯字囉，傻鳩。

正字特警？ 咩年代呀你老母

咁佢地有冇再揾你

毒撚真係好恰 上去退啦問

假電話假資料點搵
電話仲好似係佢公司電話最頭個2變左9

到底依家有幾戇鳩先會聽個啲人鳩up 見到呢啲人就屌柒佢啦 煩到閪咁

垃撚圾，咁多新聞都仲可以比人呃
可以退就緊係即刻退啦！

我都係咁入左會 我覺得環境係ok
我join一年都你4000幾 樓主join左幾耐

弱智仔柒咗唔認發脾氣屌鳩人

笑撚死

咁我都知我好恰，個問題係點退

2年

冇辦法啦 唔夠強硬 你係消費者 佢奈你唔何
講係咁講 自己一個真係驚 所以先改電話

仲比人屈左報私人教練

算啦 當促進香港經濟啦
多謝樓主咁盡心盡力先

打去銀行退先啦

冇得退

夠你弱智，你以為呢家上緊堂，一定要打啱字？ 唔可以同音字嘅！叫老師罰我抄呀，笨

你老母D人打新會然你個冚家剷又唔衝出去糾正人？

最憎你呢D食屎狗，扮肥絲？你今日食咗屎未呀

諗返都覺得過癮

射落海都唔益佢

冇人話一定要打啱字，不過你柒咗唔認就係弱智

讀多D書啦冚家剷，一次性先冇得退，佢呢D為期起碼幾個月啦。

智障同文盲就唔好衝出來柒啦唔該

上去同佢reception講啦: 我諗清楚都係唔join
你話唔得 我就報警 搵蘋果

咁姐係有冇得退

屌鳩佢啦

夠你柒？同音字犯法呀？要你批凖？新會然你又唔去屌其他人？

雙重標準嘅傻閪

樓主條弱智毒撚咁撚怕事
抵比人恰啦

一定

我幾時屌鳩你呀弱智仔

你態度強硬d 咪有囉，想問返你本人幾多歳？

呢D簡單野可以搞成咁？？？

得18

00後

99年

any evidence?

咁就縮返入你老母個閪度啦，好學唔學學肥絲，你食開💩

你柒咗點都係你縮啦 柒咗仲屌人先

柒咗就小學雞式鬧人成個弱智仔咁

唔撚明你打乜染，以為自己ABC？學人打雞腸

如果你話冇得退，証據呢柒頭

弱智得過你，打同音字叫柒？你一年柒幾多次

你話有得退你拎證據出嚟先啦
淨係識人身攻擊完全冇point

我解決問題，你老母你創造問題，你柒定我柒大家心照啦，柒頭

依間野煩到仆街 跟住你幾條街煩撚到

打錯字好似你咁係咁兜柒多獲仲要屌鳩人就肯定係弱智

你以為你邊位呀，你証據呢?你唔俾先柒頭。

証據都唔識打要打evidence 我係你就縮返入老母個閪度算啦，仲學人捉中文錯字，人唔笑狗都吠

樓主抵撚死

自己柒咗咪算 仲要大大聲屌鳩人 小學雞

睇你咁都係跟左教練？
我之前簽記得係有冷靜期 （好似7日）
Btw有冇拎張收據副本有應該有得退 但多數都唔會比你全數退

有得退依家就唔會倡議冷靜期啦
白痴仔

講嘢冇point又廢淨係識小學雞式人身攻擊

你証據都打撚錯，我又捉你錯字好嗎?傻閪有樣睇

跳樓

姐係佢會收返你手續費?

點解有人可以弱智到咁

得見多數都係5年減到2年 退返個3年錢
姐係多數要你join一年

睇多D報紙啦柒頭，如果親身上去唔退就打俾東方蘋果，乜鳩都唔識扮大袋？你同鬥，鬥條毛咩我80 後，你條廢柴擺明係無見過世面嘅90 後

笑你on9 驚你嬲，傻閪

弱撚智

搞大佢或者搵報紙佬嘈係嘈佢有不良銷售，關一唔一次性咩事？

抵撚你死。

“你証據都打撚錯，我又捉你錯字好嗎?”

嗱嗱聲帶收據上去企硬話要退款仲好
你衰心軟冇記 就算你報晒警都未必拎得返啦 不如3口6面同佢講清楚啦

究竟有幾弱智嘅人先講得出呢啲嘢

“鬥條毛咩我80 後”

但係我己經續左兩次約
唔多人又夠平，不過無樓主咁on9 join埋教練

我都覺 我都打算續

記得唔好去試玩D機,會屈你

提下你，宜加仲做到4444兩年 all club 5堂

講真, 樓主我可以陪你去, 你留低TG, 佢唔撚退番, 我成間野反起佢

我都費撚事同你D傻閪搬龍門講。

樓主擺明目的就係退錢，你條冚家剷又捉錯字，又玩搬龍門一次性。

你食夠屎未姐？人地上黎就為咗睇你小學雞玩捉錯字？

仲同我講其他？你配咩

搵個靠得住既FD陪住 冷靜期退錢啦
咪等啦

好彩冇

All club 5堂？

聽日好上去佢到退款，唔好理佢講乜7廢話（包括口頭應承你會退），總之唔肯即刻退，就即刻就即時報警，

警察黎到入去同佢講要全數退款，問佢幾時會收到錢，之後如果拎到張口供紙，定報案記錄，定退款receipt咁既野就去消委會備案（呢個最重要，記住點都要有張退款receipt，對清楚係咪全數）

搵完消委會我諗你好快退得返錢（你自己都要追佢地），不過可能會俾人收返幾舊水手續費啦

有5堂啲瑜珈泰拳
all club仼去

財到光棍手 一去冇回頭
加上健身公司用呢招都唔係第一日既事 係你自己伏自己啫

“讀多D書啦冚家剷，一次性先冇得退，佢呢D為期起碼幾個月啦。”

一次性係你講，你話搵報紙佬搞大佢咁一唔一次性一樣有機會退到 唔知邊個搬緊龍門呢

選擇性失明呀又？

我join個個係1 club gym&堂任上
4000頭1個月

報埋東張西望 蘋果東方啦屌
冇壓力點做嘢啊佢地

都係嘅，當買個教訓

4000頭1個月

讀多D書啦冚家剷，一次性先冇得退

被人fake了

讀多D書啦冚家剷，一次性先冇得退，佢呢D為期起碼幾個月啦。

屌 你個個咁平 做左水魚了

一次性係睇你條弱智仔提供嘅link 講嘅。

至於退唔到＄就係你D垃圾幫唔到手仲要玩捉錯字嘅廢閪講嘅，清楚明白未？

想問返你有乜証據証明樓主一定退唔到錢呢?你係銷委會主席定點我好想知 。thanks

建國左100年都冇嘅國家話自己有8000年歷史

回錯

成班毒撚廢到 上次接完佢張卡一話要填咩資料一野dum左張卡

你抄我D説話你唔撚面紅？

新之城對面有間又係痴撚線 成撚日搵人喺馬路比張卡人

想試下自己既精神防禦力有幾多

篇文邊有講一次性冇得退，非一次性有得退？人哋係講緊倡議冷靜期，依家嚟講係兩者都冇得退，淨係呢點你已經柒咗。

有不良銷售手法係另一樣嘢，唔關一唔一次性事。

揾左屋企人傍住

一個post都可以柒咁多次，衝出嚟柒就係呢啲人

比呢d無賴dell最好就比佢更無賴
以前c記仲有果陣趁有時間諗住試下上去睇
點知比佢sell幾個鐘
跟住就話無錢無卡無帶身份証
咁就走甩左
但嘥左我幾個鐘

之後個SALES 狗會死死地氣, 黑哂面去執番張卡 .

屋企人有撚用咩, 搵個兇小小嫁啦

上過去一次，7~8個職員 + 1個唔知係唔係客(玩緊跑步機)
跟住聽佢廢UP咗廿分鐘左右，直接話趕時間走先

早兩日我接左佢地張卡仔之後飛返張卡去佢到
再同佢講 執返起繼續派
未派完唔准食飯

你次撚次開D垃圾post 仲未柒夠？
講埋屌你老母開post 都冇人理，呢家又想刷存在感，你悶唔悶呀，弱智仔

健身狗

冇睇佢有冇執 淨係聽到佢話 咁你都要比番張卡我架

男定女捉你上去

受騙的那個比騙徒更混帳

女

係, 如果你拎完, 又唔聽佢鳩UP OR 上樓, 佢會拎番張卡, 所以一野扔落地, 撚下狗就得

靚唔靚女, 大唔大波

之前喺旺角等緊車都試過心軟比佢捉左上去，嗰陣佢問咩我都鳩答佢。 佢叫我比身份證，我問佢做咩，佢話睇下夠18 未 . 最後正係比個日期佢睇。佢仲問我有無信用卡，我話無。最尾hea鳩 多佢一輪，佢比左張member 卡我，放左我走。

幾大，不過冇機會揸

靚唔靚？

比撚左7000$, 波都唔撚比你渣, 咁撚冇職業道德?

KEEP單
小額錢債

大波，樣普通

19

照去做gym啦

我好耐之前都証過一次,條仆街比個箱我話証下抽,跟住話我中獎
帶我上去之後係咁sell我,之後又帶埋個教練黎又度身磅重個D
但我一直hea佢,又一直話走得未
跟住佢頂唔順爆粗趕我走

呢次之後我一次都無理過街邊所有派傳單個,宣傳個D人

完全同樓主一樣
仲要玩左個教練堂
5日未過
但係咪已經冇得退啦
不過兩張單分開簽

你搵辦法證明自己係弱智 有機會拎返

冇架啦d錢

呢班仆街最中意扮可憐博同情 根本全部都係假的

仲有一點
通常派傳單的人愈aggressive就愈易有伏

關我咩事 你認錯人啦

$1000陪你上去

上次丟完落地比三條友圍 之後沖過馬路先走到

搵個女教練幫你拉筋

幫我含就差唔多

魔鬼在細節
簽完有冇去用佢設施

冇,簽之前有

可以退 但我勸你唔好話退哂 咁佢先會快d俾你退
佢會變左6xx一個月 幫你簽幾個月 但教練冇得退

又係呢間黑店
未過冷靜期可以退 唔俾退就大佢話報警報海關
聽日好即刻上去啦

姐係一定退唔曬?

正啦樓豬可以做肌肉霸王喇，d女都俾你溝哂啦

會耍下你 你堅持冇話唔得

姐係佢會先同你轉Plan,之後我再叫佢退?

咁都俾人呃，傻鳩

係 佢會幫你退埋 當買教訓囉 況且你都可以做幾個月

咁姐係佢點都食你幾千銀

如果真係負擔唔到既 你咪死chur佢 但佢應該會企硬冇得full refund
幾千蚊你番下part time都有啦

屌你7000蚊學人開post
當交學費醫好你個on9仔都抵啦

當買個教訓啦

積極啲諗就努力健身操到好fit

對得住個7k

我喺其他post講乜關呢個post柒事咩

我都比佢呃過
個陣簽約有埋錄音
佢地嘅冷靜期係有附加條件
話冇合理理由，冇得退
如果明白就簽啦

簽完之後，當日我即刻取消

我話:你地唔係有冷靜期咩

Fac:係，但個陣簽約講明有附加條件，如果而加你係都要取消，其實你告我地唔入，我地仲可以告翻你轉頭，話你毀約

我呆撚左，最後傾左好耐，淨係打個七折比我

佢條款有寫冷靜期，係冷靜期內一定要退，唔退可以報警

聽朝就退

你係1個人同佢講？

樓豬係咪新會然？

人如其名
咁你都信

你有無join教練堂？有嘅話，有冇即時叫你試上堂？
上咗嘅話，佢會當你使用過公司設施/課堂，不獲賠償。

純粹健身plan既話，簽完有冇即刻check-in入場用器材？
用咗嘅話，幫唔到你，報咗警都冇用。

冇上過堂

都冇check in 過

試過俾個垃圾sale話我今日生日last 一張上去鳩up就得幫幫手
咁我上到鳩up 個人資料之後話約左人要走
佢地話依到私人地方 要走就放低返身份證俾佢地影印
心諗放低張老身我仆硬街，就企硬話得 報警囉 我警察黎拉我返去
之後就放左我了

咁你嗱嗱聲上去取消合約，如果有埋合約就帶埋去。
上去之前，你最好而家打電話/wtps 俾sale你個位同事，預約取消合約，或者你都可以直接衝上去。
只要check返你冇任何使用公司器材或服務紀錄，一般都可以取消。

帶左個同事，佢好好中氣，我喺隔離冇岀過聲

屌！毒撚係唔識拒絕嫁啦！
而加去做個啲
全部都係啲頭dup dup 冇自信嘅毒毒去做

我而加煩緊借左幾千蚊比個陌生人(見都未見過)
但佢仲未還 諗緊點算

痴撚線嫁無啦啦鬧人

咁又真係柒咗啲

fac 臭到仆街都有人去

同佢玩野
問佢收唔收八達通
帶佢遊花園
其實係我無信用卡
Eps又真係得幾舊
咪問佢碌三舊玩住兩個月先ok

你唔留意開咪唔知

條友太鳩，可以唔洗理佢

我都比人拉過上去 我話暫時唔需要
佢叫我留電話 佢聽錯我電話號碼
我咪順住個勢 唔洗比人煩

旺角個班sales狗真係煩撚個閪，屌你老母。已經唔撚理佢，重要成隻狗咁跟撚住，又扯衫又拍鳩我。我問佢拍乜撚野，就走撚左去

搵食姐

班sales都唔洗咁敬業

on9仔呀！無限恥笑

通常心情唔好拎埋佢地出氣
想企圖攔截都算
拍埋膊頭做乜鳩
Sales狗搵食大撚曬
搵食就要比你拍？

見都未見過都借錢真係唔止少少智障
小額錢債幫到你

哇我前幾日都係！
喺創興前面等巴士 就畀人sell
話拎張試玩嘅嘢就得 等佢可以放飯
點知佢就帶我上樓
好彩我一路問 得未 我趕時間 先走到
見到樓主開po 真係嚇親

簽完係咪即走，冇教練捉你玩幾野

玩左係咪揾邊個幫都冇可能拎翻啲錢嫁啦

佢有五日冷靜期
你最好聽日即刻上去
上到去同佢講想取消合约
之後個經理會同你傾

佢會話其實冷靜期系比D有精神是問題或者弱智人士
所以唔關你事
之後佢可能會同你講有兩個選擇
一就系減你少少錢
二就系企硬同佢地公司鬥(佢會同你講佢地實贏)
你唔好理佢減你錢
一定要企硬
之後佢就會幫你遞上去
幾日後就會通知你
十成九全數退

下世小心啲

我都試過 2粒鐘誇sell 我死都唔肯
最後條友好串好惡咁趕走我
諗返起算係執身返身彩

完
海關or 消委

真係報定係揾fd上去同佢拗

跟佢上去已經on9啦

試過好心 條友話我拿佐張傳單佢就可以收工
咁我咪幫佢拿 跟住佢話比coupon 我
叫我跟一跟去上去 一去見到係fac就知仆街
之後佢叫我入房等一等 跟住有個大佬黎見我
個大佬問我有無健開身
我個時大鳩番佢 話我一星期打三日拳
即刻google 邊間拳館比佢睇 仲講到好真 我跟個個拳館大佬好撚好抽（當然全部吹水）
然後個大佬知唔會sell到我 就好快放我走

走個陣 我望一望個派傳單比我既同事 塊面死死氣咁 應該知會比佢大佬屌
呢d 仆街sales死全家啦

對住而d人
一係兇過佢
一係癲過佢
佢就買你怕
見你怕怕醜醜毒撚仲唔恰鳩你
之前有fd比人sell都係吹水大會
話咩住豪宅有club house啦
使鬼係而d地方同人逼咩

比佢度心跳

有冷靜期你點都有得退

定係你簽左突然後悔

比佢昆過上去
留左假資料走到
真係好彩
旺角 對住朗豪坊果個出口極危險

揾記者

on9

我一個月前都俾fac呃左
係個sales話自己感冒 差最後一個quota
我見佢又真係(扮到)面青口唇白就諗住幫下
點知俾三個大隻佬夾左上去 手機都俾人扣起
最後俾人屈左千五
本身諗住當跌左千五 當冇事
但當晚條氣唔順 睇清楚啲合約發現我仲有簽承諾期
即係俾左千五都未完事 仲有兩年錢要俾
第二日即係十點死去旺角門市話要退錢
個reception仲同我講啲sales 一點先返
我等到一點 個reception又話兩點
之後我就燥底 好大聲問佢而家想點 唔好諗住hea我
過左五分鐘之後荔枝角分店嘅人就打嚟
叫我上去簽返份 冷靜期退款申請
但同時佢地會收起你嘅合約 所以一定要影印定
簽完我搵左個律師朋友問
佢話而家係等佢14日內通知我上去退錢
係嗰14日內 fac啲staff不斷打嚟約我上去試堂
我就不斷打去追我份申請處理成點
佢地後來block左我電話 我就不斷用133同朋友電話打
然後佢地終於打嚟約我上去 就成功簽左
btw 每次上去溝通或者打電話問野 一定要錄音保障自己
利申: 絲 每次上去都係單人匹馬
祝你好運

巴打放心 而家幾乎係大部分健身中心簽合約都有7日既冷靜期 7日之內（除左你被sell嗰日）如果你無使用過佢地健身中心既設施 無check in過 咁就一定可以全數退款
聽日拿拿聲拎埋所有佢俾你既野 走上去搵sales 唔好講話想退款住 坐係出面等佢 千奇唔好俾張卡人check in
見到個sales先同佢提出要退款 求其講啲理由乜都好 叫佢退俾你 拎7日冷靜期呢個point同佢講
佢可能會叫你join短少少退少少錢俾你 唔駛理佢 同佢講要全數退 因為有7日冷靜期佢一定要退
唔知你簽約嗰陣佢地有無幫你錄音 記得physical好似會 但就算錄左都係可以照退
如果堅持唔退？你搞到要報警佢都係要退俾你

有錄音，咁對退款影響大嗎

你驚嘅咪帶

其實無影響 佢都係要照退
無記錯7日冷靜期係無論任何情況下 只要你想退款 佢都要退俾你 前提係你join完之後無去過做gym/上堂/check in

咁應該有機

FAC 招聘日

招聘日: 15/5 - 16/5/2017
時間: 13:00 - 20:00
地點: 元朗、荃灣、荔枝角、旺角、黃埔、九龍灣分店
(詳細地址請查閱 )

健身顧問 (Fitness Consultant)
月入可高達 $20,000 - 40,000
*無需經驗，公司提供專業培訓

健身教練 (Personal Trainer)
月入可高達 $30,000 - 60,000
*需擁有國際或本地專業教練證書如IPTFA、AASFP及CPR或相等證書

誠邀對健身行業有Heart、有拼勁，熱愛銷售的精英們加入我們
絕無跑數壓力
顛覆健身行業傳統，真正唔Hard Sell，以專業及用心出發！
員工享有健身福利、身心更健康！
健康美滿生活由妳創

有意申請者，請寄履歷到：
電郵: hr@fightingarts.com.hk
電話: 96095963 (24小時招聘熱線)
Whatsapp: 96095963
申請人提供之全部資料絕對保密及只作招聘之用。

佢講乜都好 你當佢廢up得架喇
總之唔肯全數退就報警 佢地一定驚過你
不過樓主你都似係耳仔軟嗰啲 搵屋企人同你上去係最好 唔駛俾人耍

下次真係唔再做好人

完全唔明點解到今日都仲會有人中呢啲街頭sell客
根本有上開網就見到中伏case一地都係
我永遠係街有人派傳單/截停我
一定西面唔會俾任何反應
重點係唔可以俾佢截停 0.05秒都唔得
如果佢一直跟住我我會一直扮聽唔到一直行
試過有條撚屌厚面皮到係我後面跑快幾步係我面前截我
我即刻問佢 一係我走 一係你走
佢即刻死狗咁讓路

咪on9啦 依加要簽7日冷靜期

中過一次
又係垃圾sales扮慘話最後一單
話同我做問卷
望住佢勁hea紀錄我答案
之後嗌我上van仔聽佢sell
正仆街黎，利用人同情心

橋真係唔怕舊最緊要受
當年C記又係用呢招衰心軟幫佢拎左，女仔呃女仔
過程中佢會玩車輪戰係咁搵唔同人陪你傾計或者俾壓力你，定力低既實俾硬錢佢仲搵個報稱經理黎大鳩我，又話我身上有幾多就拎哂出黎，當訂金

但最後一蚊都冇擺低，呃個free體檢就走撚左

上到去直接開錄音錄佢地
睇佢可以點

同埋好撚鍾意檢查完問你「覺唔覺有需要減/fit/大隻啲」其實你答「唔覺喎，我而家好撚夠揪/好靚好瘦」佢即刻收皮放你走 對住呢啲sales最緊要係以毒攻毒，無恥啲或者侮辱下佢地都冇所謂，人工包埋，當時見同場準備俾錢既一係肥婆學生妹，一係瘦到見骨既四眼毒撚 真係唔難估咩人會中招

試過有個死肥婆走埋黎sell我，我即場大聲講，你幫自己減撚左肥先搵我啦，想我入會都搵個（索）既黎啦。佢當堂即刻收左皮，條街d人即刻望住佢，而我就好型咁走

所以大叫以後見到肥西sell你，唔好怕，大聲串返佢轉頭就無事

做好人唔係問題 ，問題係根本一睇就知係騙局，你都要跟人上去，去比人呃。
由一開始同你講要跟佢上公司先可傾，就知唔對路啦！大佬依加做賊咩，有乜唔可以係條街講

搵白鴿黨
袁海民
專做不良營銷個案

其實有幾撚難推走佢姐

比人捉過幾次
次次都玩過佢d body check

又話我右手肌肉大過左邊

次次都係話考慮下, 自己跟開隊唔洗錢就得做gym 有晒教練唔撚洗你教

你根本9up佢都唔撚知你堅定流

留意佢合約條款
用左佢設施就冇左冷靜期

報警都係冇用
都最後海關同消委

搵下議員lo
一係自己上去試水溫，但記得自己偷偷錄音

咁你提新會然大家都會好奇邊個啱
利申 舊會員但無印象

屌 趕時間都一個鍾 十分鐘就屌柒佢啦

樓主如果你都退唔到 我地一齊去告海關 好冇
我今日去問下佢地先

拎把刀上去攪大件事，大聲啲引埋啲客黎睇，最好報埋警

你張單唔係旺角sales簽，係荔枝角sales去旺角簽，如果你要上旺角到搞退款，就要睇下佢地幫5幫你退。

咁要去荔枝角？

試過三次中伏上左樓，第一次唔識野on99咁上左去，第二次個個話差一張就放飯，第三次話有老細睇住，係咁求我衰心軟上左去，好彩三次都冇事

三次

5你老母

岩岩上左去
佢話今日public holiday所以話事人唔係到
要泵多一日波鐘

屌你老味，我教緊佢做野打手快快打錯字，你食花生就咪撚嘈啦

惡人仲要先告狀
我屌你老母十次呀 傻鳩 5你老母

你有冇sales個電話啊？有嘅話聯絡佢同佢講要退款。
冇嘅話，你直接帶張單試吓上旺角睇下佢哋幫唔幫到你。因為你想到去話要退款，佢哋可能會問你有冇事先預約

真係on9先會改埋d on9名

仲有人信拎張傳單比佢放飯

試過有條撚樣叫我幫幫佢做問卷爭一個收工
我大聲屌鳩佢你阻鳩緊我放工呀

即刻收皮

笑死 你好撚正常？用真名呀嘛
5你老母呀 手快快

點會無用？ 都係同一日 講話俾人夾硬帶去做機咪得

啲垃圾仲要屌返人轉頭先好笑

手快快

條友柒到地裂喇，佢啱嘅佢就唔會係咁扯開話題啦

都試過之衰心軟上左去，但啲資料鳩填，又唔肯磅重，有理冇理話注重學業唔想搞唔多嘢，3個字走左

Check 完智力拎去報蘋果就搞掂😹😹😹

已退錢

講同事實係兩樣野
同差佬講佢地用暴力夾你做機？

記得之前有單又係要退錢
樓主你千祈唔好俾佢氹到用佢d設施 連佢話教下你用都唔好理佢
個單就係因為咁 人地唔退俾佢

一樣

上次都係有條撚樣同我講話差一張單 叫我上去

我屌你老母臭閪

我即刻對住佢大大聲 唱咗首櫻花樹下

叫個fd幫我錄低佢 啲人圍曬埋嚟

條撚樣勁撚尷尬 走咗

注意 我無話用暴力
邊句唔係講事實？佢都無心想做但係咁俾人chur
咁樣唔係夾硬係咩？
唔一定用暴力先可以逼到人架天才

冷靜d先
威逼利誘冇犯刑事，最後佢係冇禁錮or用暴力逼佢簽名，報警冇乜用
係銷售手法有問題，屬係消委同海關
Fac出哂名，海關有file 跟緊

屬於犯左商品說明條例
樓主無心想搞大佢 只想退錢 所以報警就已經足夠嚇到佢地退錢

係點退$

因為琴日中左野

去公司真接話退,話唔退揾消委會，千祈唔好用佢啲service

錢就蝕撚硬架啦 不如的起心肝真係操下肌肉囉

其實你唔會想再去果間黑店，只要你去，佢地會繼續hardsell你，只會更蝕

但我用左度體重 要厚住面皮去講？今日就約左個人係荔枝角 我叫左約個fd同我一齊去
咁你上到去 佢地無屈你d咩而唔退款？

要，果陣未簽約嘛

咁影相果到呢 其實我都有咁同我fd講佢地話無用 但我今日點都要企硬！

企硬

以前都試過
小佢老味冇左2粒鐘

同佢耗

幾點係荔枝角 我機會見證時刻

12:30 但我有個朋友佢差唔多1點先得

希望得啦 因為勁驚串唔到佢 同埋你係會員定咩

諗極都唔明，有幾低賤既人先會做依啲扼神騙鬼既工作 .....日日就係企街食麈 搵水魚 ...正正經經搵份樓面咪仲好 因住最尾個幾年呀 fac狗

雖然果班人好低賤
但到今時今日仲中招既人係咪無上開網架

一陣搵唔到大粒令你企係度

試過喺旺角撚過一個健身sales
: 我
: sales

: 先生先生有野送畀你(伸手遞張卡(上面係D宣傳野)畀我)
: (接咗張卡唔望佢立即走人)
: 先生先生唔好走住
: 又話送張卡畀我ge
: 我仲有更加多野想介紹畀你
: 唔洗啦我唔得閒(再起步走人)
: 咁你畀返張卡得唔得
: 哦(畀返張卡佢之後即走)

而家諗返覺得自己太好人

愈驚會愈退唔到

我都係咁

姐係點

我之前係咁中左招

佢應該會耍下你，叫你去其他店 ，千祈唔好理佢，話揾經理就得

唔好意思 我負責既經理/同事唔係度

因為我係約左個位跟我既同事

我都試過 話最後一個quota叫我拎埋張卡 我一拎完向前行就搭我膊頭
之後我一手fing開佢屌左佢一聲 佢即刻發惡話俾返張卡我

而家個同事話天日 之後我話你約左我今日 如果唔係打去消委會

俾左張咭我行兩步掉左落垃圾桶

要企硬，佢一定耍你

我即刻打左比佢 佢用藉口話交左比經理 之後我話點都會上去 其他分店有經理 嘈左一陣 佢再話預約時間前比答覆我

企係果間舖同佢耗，佢好無瀨，如果你肯應丞佢，佢一定在說你唔好退

姐係我而家要去搵佢

就等經理，唔好揾，話唔見佢就揾消委會

你認同佢講，唔好搞大佢浪費時間，報警消委員會海關d on9野。 我都唔係第一個客啦，多我一個唔多少我一個唔少，肉又唔多。 比d 禮貌。

唔得or 耍你就屌佢老母大聲d, 全世界都聽，嘈撚晒成個centre, 大大聲屌佢就驚。
日日都有on9 簽，你嚇親佢d 水魚仲慘。

我而家同佢嘈緊 佢荔枝角之後比人調去9龍灣 話天日解決 我話一間店無可能無經理係到 佢就話佢唔係到 之後我叫佢比經理個名同我會去搵9龍灣搵佢
仲點算

你咁on9
今次唔俾人呃
下次都被人呃㗎
幾千蚊當買教訓啦
成日都唔明點解會中招
乜撚嘢疲勞轟炸
你格硬要衝岀去
唔能佢搵大隻佬夾撚住你啊？

佢岩先打黎話我約點搵佢 咁順攤？

唔會

總之感謝絲打既意見 經話多次同佢嘈 一間店無經理好好笑 叫佢拎經理個名同電話 後尾有個經理用佢電話打比我 叫我唔好煩佢同事 之後問我係咪真係過九龍灣解決問題 我會去既

係佢面前搣爛張卡
再答佢: 你送左俾我架嘛

近十年冇遇到呢d事
好想搵一單遇下了

請問點樣可以遇到

我試過係街邊行邊講電話 啲staff係咁隊張擦擦卡出黎
之後叫我指 佢負責幫我擦甩佢 睇下有無獎
之後就帶左我入健身中心 猛咁講 又教我玩啲器材
佢就開始介紹費用
我：其實我都想join 不過我無帶身分證出街
佢：小姐你幾歲 知唔知無帶身分證係犯法
我心諗 咁你咪報警囉 等警察叔叔護送我離開
我寧願上到警車至話我其實有身分證好地地

點解人地可以話帶就帶走你

你先好笑, 睇晒成個post覺得你真係好撚on9

去左九龍灣？

去緊

告佢應該有得諗

咩呢間仲係用緊咁既手法呃人
上年 定前年 係創興個巴士站等車
有個男sales過黎同我講
話女朋友今日生日
差一個就可以收工
當時年少無知信左佢
叫我簡1，2，3其中一個
唔記得簡左咩 比左條手帶我之後帶左我上去

又係帶我磅重個d
最尾要我比錢
我話我唔見左銀包無曬錢
其實我個排真係唔見左銀包
先走到
佢語氣仲要好撚差

大家年少無知都試過
佢果時拉左我上去
我咩都話好好好
之後佢話咁我依家拎張表比你填丫
佢一行開我就走左

試過趕時間快行經過創興
之後個sales派張野比我 我無拎到繼續快行
佢就話 嘩！閪撚曬面喎

去啦，癲起上黎大叫玩到佢無客到。
d 人最怕無底線ge 人。
玩大d 叫佢經理過黎簽，唔黎報警，日日報警。
玩謝佢，嘈撚到佢無水魚客。個個客黎都同佢講班人呃。

記住要癲過佢，佢就驚，你唔會輸。
玩大d 佢cashier 攞cash 比你都仲得。

我都中撚左伏
同樓主一樣冇掂器材冇上堂冇check in
而家應該點做
巴打介唔介意講下詳情
可留tg

開POST啦傻西 我推你老母舊POST咩

喳喳林退錢啦

巴打退錢個陣搞左幾耐？順唔順利定拗左好耐？
仲有想問下其實點先為止係check in左？
唔好意思問題有啲多 打擾晒唔該晒

成班傻鳩
我比人轟炸4個鐘都立埋支紅酒走
乜事都冇
精神力太弱你地

有冇搞佢啲機

冇

咁應該退到

你個陣係直接搵人踩上去 定有打電話去預約cancel?
感激不盡

直接踩上去

尋日晏晝簽
應該一陣直接踩上去

合約有無寫有冷靜期

帶個蘋果動記者上去踩場，一定退比你

有

識人退過錢
最緊要夠企硬
同埋搵定海關 蘋果電話
唔好掂佢地啲設施

唔知算唔算退左 佢比左張退款申請通知我
話之後會有人通知我上去拎錢

等半個月

唔該晒巴打
巴打拎左錢？